Het was dwaas om er door gestoord te worden.
of Natuurlijk moet hij er spijt van hebben haar te verliezen - ze moeten allemaal spijt hebben.
Ambitie, evenals liefde, was waarschijnlijk gekrenkt.
Ze hadden misschien allemaal gehoopt opstaan ​​door de kennis van Harriet: en bovendien, wat was de waarde van Harriet's beschrijving?
- Zo gemakkelijk tevreden - zo weinig onderscheidend; - wat betekende haar lof?
